有冇人覺得橫山結衣簡直係成個Yui界既毒瘤、Cancer❓❓

Goodbye days Yui 著名作唱女歌手，神級聲線萬中無一。
橫山Yui(由依) AKB48group次總監，揹起成個團。
(中文)新x結衣 結衣bb，不動女神地位。
波多野結衣 AV界傳奇人物。
小栗Yui 一兆光年一遇美少女，AKB新世代最後希望。

唯獨橫山結衣成個弱智西咁，唯一優點應該係連登id持有人幾靚仔。

生駒簡直係秋田嘅毒瘤

究竟生狗真人係邊個

新po?

你隻生驅就弱智西

係生駒唔係生驅。

Mary咁得閒

死肥康妒忌人生得型棍？

串我樣衰屌咩 你又見過me咩

見過，我真係見過。

驅風個驅呀

岩!

真●讚你。

正評大比數拋甩，本官裁定橫山結衣為Yui界毒瘤。

勁

強帖留名

樋渡結依先系毒瘤牙

橫山結衣咁可愛典解大家要黑佢

G

垃圾樓豬 垃圾topic

真